2. Liso Pertman astus ette, ja kaebas sedda samma asja, mis 5mal Nowembreis 1868 olli kohto ees kaebanud, ja et se palk ikka alles maksmatta on, mis kohto polest sel päwal om möistetud.
Siis wastas kohhus: Et Hans Millert ni köwwa ja kange mees on sellepärrast ei woi nüüd selle asjale ühtige ni rutto parrata, ja se jääb weel eddaspiddi kohto noupiddamise alla.
Kohto mees: Jürri Wessirat
Körwa mees: Hans Amerberk
Körwa mees: Kaarli Mendel
Kirjutaja Mihhel Werberg.
